香港回歸為我地帶黎既好處

放一日假

星期六

你將個標題改做壞處啦

無假放！！屌佢老母！！！

咁原本我地全年放幾多日

中國管後又放幾多日

少左英女皇同孫中山生日

回你老母歸

放你個頭，無左英女皇壽辰

點會比多假你班奴隸

好似一樣

冇